民陣可唔可以盡快搞個和理非遊行?

等所有人睇到香港人既決心

now or never!!

五大訴求 缺一不可

推

強烈建議民陣即時再搞大遊行

借位推一下！！